班警犬已經全方位與民為敵

今日單嘢明明係民生問題，如果想改善形象，就應該趕走班雞

但佢哋呢啲位竟然係保護佢哋，我真係屌佢老味

不過呢啲民生位都係咁做，只會令更多市民認識香港警察同捎警嗰班係點嘅一班人

隔離post話有人打完人俾差佬護送上的士

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

做得差佬邊有咁好政治智慧呀 有咁聰明都唔會走去當差

護送打人廢中上的士，噴完椒霧先舉旗

文宣組整張圖
與黑社會同行
與淫婦同行
THEY CONNECT

佔旺果時已經係啦

2014年雨傘已經成日放廢老走, 仲有黑社會

推俾文宣睇

今日算少兒科 如果係佔旺果陣你應該會睇爆血管

趕雞使撚政治智慧咩，反而唔趕先係玩政治

文宣大把素材今日

雨革放任廢老係懲罰示威者
屯公放任班雞係懲罰大部分屯門市民

即係佢做到咁明目張膽，會令更多人諗自己交稅去養呢班人保護啲雞同嫖客為乜

包庇罪犯搭的士

尋晚都講咗，廢老一定挑機，班狗一定幫對家，呢啲嘢預咗，香港人都應該係時候全方位仇警排老。

黑警玩撚完

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖

有無搞錯 真心係與民爲敵

政治中立
保護市民

保護隻雞

每區都搵D影響當地居民既社會議題來抗議
製造警犬與民為敵既假象
令每一區撐警藍絲都對警察反感

佔旺個時親眼見打翻堆籃轉頭，係爆缸個隻

今日你仲覺得警犬與民為敵係假象？

絕對要

你講班藍打藍定班狗咬藍先

SORRY，我打錯野
要將警犬與民為敵既訊息散播開去
我抵屌

仲有咩人會打藍....

證明俾中間派同藍絲睇，只要有大陸人，香港警察仲有另一把尺。
之前講佢地未入信，今日趕大媽都偏幫

係咪有事後追究

班狗一早已經係啦!!
邊有腦既姐
剩係單核思考，知道市民係敵人之外
就乜柒都唔知

送上的士，出紅旗保護架的士然後喺元朗設路障捉返佢呀？

如果警察係擇善固執，知道着咗套制服就要除暴安良
單核思考根本唔係好大問題

問題係佢哋而家個單核思考只會指鹿為馬咁當市民係敵人

嗰時話會時候追究，摘名先，有冇做到就唔知

推

正仆街

成班差佬全方位保護隻雞
咩世界

我無野講

一早講左要以武制暴，成班on9 重係咁on99,拎光環做乜

所以警狗同佢啲屋企人無一個係無辜

push

成班警察有如聖人一樣

根本自己份人工高就算
hea 下 hea 下又一日!!
班仆街邊識咁多野
自私撚黎

唔好意思，借個位

【全部人同我入嚟】唔好再post輕生者嘅個人資料上嚟

我懷疑根本班警犬喺學堂受訓嗰陣 教材入面敵視示威者已經係主要內容無論班示威者反對嘅野係好定壞佢地都一樣會毫不猶豫咁掃蕩同趕絕

所以班警犬咁積極反對開獨立調查委員會 基本上一開就會瓜田李下 俾人揭露成個警隊training係幾撚狗閪

文宣
將今日既事反攻香討同baby kingdom

根本警民關係敵對完全係班黑犬造成嘅
毅進仔仇視市民先仲好意思屌有敵對環境

我冇野講

On9警犬

我都係咁諗，例如最近聽到好多次「記者唔係大晒」喺唔同犬隻嘅口中講出，我相信佢哋係經過有系統嘅Training，佢哋對記者同示威者嗰種仇視唔係一兩日就培養到出嚟

加上佢哋平日喺普通案件上面怠工，我覺得原因係因為學堂教太多防暴，對付示威者，令部份真係想做警察嘅人都唔知做警察係為乜，仲留喺度只係為份糧

今舖警狗大敗！
守公廁
護雞及雞蟲
又是非不分放走打人的藍絲

去晒十八區宣傳黑警行為

如果有人提出自組民間地區維安隊，我一定支持
汪汪根本已經失去正當性

一早已經係 特別與我哋年輕人為敵

嗰日我普通行街查id 我好聲好氣問點解check 我

俾佢大鳩返我

就算唔係撐警
總之係開遊行既對家
好撚痴線

班黑儆根本唔當市民係人

你講撚左出黎 班狗咪知

包庇大陸雞包庇罪犯！

啲雞會交稅咩垃圾毅進狗，主人都唔識分

佢地唔覺得自己好低賤架咩，淨係識保護啲大陸雞同埋冇文化廢老，與高質香港人為敵

14年已經試過

We connect

邊兩隻仆街狗唔返工係到上連登

曲線叫人聽日上街

咁都可以搞到圍狗署，班狗係得既

14年新年
保護屯門班黑底小販（又係屯門！）
喺時夜晚，同埋仲有好多人撐警，所以都冇咁大反應

今日日光日白，仲要係風頭火勢搞壇咁嘅嘢，班犬係比5年前智商更倒退

真係唔出奇 應該係五年前佔中之後開始洗腦 依家變到武力無限上漲

文宣都慳返
去港人港地睇 成班藍絲一面倒企我地呢面
真藍絲 唔係深藍個班

我仲以為6月12已經係

同埋而家全年請咁柒多警察，根本人手過剩，又唔會炒，有幾多真心服務市民

如果見到有警車咁樣泊
有冇得投訴佢

一直都係，今日係做埋畀所有人睇

應該整醒到班半藍

po去藍絲page影響巿民娛樂 搞到屯公污煙漳氣

前線警犬真係無腦，到依家都未知今日搞到自己咁折墜係因為政權同高層

推呢個 they connect

呢個太高深，點可以期望風紀會明老師同校長究竟諗乜

最大問題係風紀連自己個Job Description都唔知係乜春，剩係識去小食部買嘢食同恃住有個章就恰同學，正經嘢就唔識做

唔怪班建制話香港係犯罪天堂，班黑警護送罪犯走

警隊再度榮膺MVP，一齊細數警隊光輝時刻！

有腦就唔係黑警

民生呢張牌真係無敵

成班毅進仔都弱智嘅
民賤聯都識跑出黎搶光環
黑警正一搞屎棍

平日挑鳩佢哋機啦

上呀文宣組
褒大佢！

一定要推到畀藍絲見到，喱單嘢藍絲都撐

班犬唔識珍惜，係要做到咁難睇

d 狗咁咪中計，班藍屍睇完，以後就少 d 發膠音，反過嚟就減少支持狗既聲音

香港好快去到上下一心既地步

現時已知得罪既群體

1）學生 被同儕感染越來越多人
2）和理非開始接受唔到暴力執法
3）香港媽媽(重有爸爸)憤怒年輕人被打
4）收錢淺藍/唔識政治既人開始轉軚
5）睇唔過眼唔想被代表而開始發聲既公務員
6）動物界知道建制支持撲殺流浪動物開始醞釀
7）商戶商家開始不滿政府拒絕修復社會撕裂
8）的士佬不滿被總會代表撐警
9）前警員那開始發聲譴責宜家班黑警
10）九巴開特別班次又比政府搞9
11）宗教團體被侮辱
12）記者組織受到警方襲擊
13）前線醫護人員同黑警關係決裂
14）光復屯門嘅普通市民居然會中椒瀨野

請接力

應該整返張大媽，黑社會同政府connect

真藍絲咩反應？

保隻臭雞真係好on9
隻雞係咪比隻隻狗執一劑先搞到咁
痴撚線

狗護雞

啱呀攞黎柒

是旦啦
佢幫唔幫我地都係咁屌嫁啦

黑警我屌你有無良心？？

咁玩鳩班支那雞，邊仲有錢收？
警黑合作搵錢發發

痴撚線 係咪只要做後生仔既對家就做乜撚都得 你地警犬就幫到底呀 屌你老未

應該改做包庇賣淫

警察尊重雞多過普通市民無野好講

其實香港警察 真係做多左

有時大陸發生 民間衝突, 公安都是在旁邊食花生, 等你地自己打餐飽

做show都唔識，就係咁閪蠢

警察選擇性執法! 站喺市民對立面

狗狗愈企市民對面
清算果陣就愈大鑊

學堂可能成日教要笑貧不笑娼

屌 推爆

呢張相真係痴撚線，唔知仲以為林鄭去廁所

佢咪繼續囉 藍絲都開始同我地和解
佢地班犬隻慢慢圍爐啦

文宣加油

佢地又係毛主席既信徒
同抗爭者對著幹

其實啲黑犬係咪支持送中㗎呢？

係咪支持香港冇民主自由㗎呢？

係咪支持d淫蟲喺屯門公園玩大陸雞㗎呢？

我無嘢講

PC2374
唔跟程序使用胡椒噴霧
護送罪犯離開

呢鋪係拉攏藍絲嘅好機會
警犬連藍絲都得罪埋

一程西鐵嘅貨仔 請笑納
利申我唔係文宣組㗎整得柒 屌得細力啲

直頭文宣話啲大陸雞喺屯門公園唱歌賣淫警察又唔理令到屯門樓價下跌可能到時到啲藍絲去圍警察

和理非都噴椒

笑咗今次真係they connect

要捉住警犬護雞依點大肆宣傳

點解係殘體字

警犬冇一個係無辜

一早已經係。

香港公安

一百幾十個警察護住隻雞上車走
我老豆話巴閉過英女皇